{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74033&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화황청덕산펜션"
    },
    "text": "席毛島から5分の距離に位置する一軒家ペンションは、黄清釣り場から3分の距離にあります。 当ペンションは団体専門で運営されており、バーベキュー場やカラオケ、子供用フットサル場など様々な付帯施設をご提供しております。 席毛島は車で7分の距離で、アルミアワールドとミンモル海辺はそれぞれ25分と27分の距離に位置しています。 入口に入る時は[黄清里公民館]入口を利用し、徳山キャンプ場の入口に入ると車が損傷する恐れがありますので注意してください。 入室時間は5時で、退室時間は2時です。 客室は禁煙で、暖炉は冬のみ営業しており、カラオケと子供のフットサル場は自由にご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルを受けなければならず、追加料金は0人基準30,000ウォンです。 バーベキュー場は天候や季節によって利用が制限される場合があり、決済は現場で行われます。 最大入室人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 ペットの出入りは禁止されており、保護者のいない未成年者はご利用いただけません。 客室写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "席毛島からどのくらいの距離ですか？"
        },
        {
            "question": "ペンションの付帯施設は何がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場やカラオケ、子供用フットサル場などがあります。"
        },
        {
            "question": "席毛島の観光地はどこですか？",
            "answer": "アルミアワールドとミンモル海辺が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するための追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は0人基準30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用制限はありますか？",
            "answer": "天候や季節によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットは入れますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような料理ができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 294
    }
}